魯迅：損着別人的牙眼，卻反對報復，主張寬容的人，萬勿和他接近

講左d咩，自己滲透下

push

遠離泛民